星期六晏就一點後裝修有冇得投訴?

見有人話星期六得朝早9點到晏就1點
但係自己查又見唔到咩地方有講
想問下有冇得投訴 同向邊到投訴最有效
今朝已經同管理處講左
到依加都仲揼緊同鑽野
比樓上搞到成日都冇覺好訓

有啲撚屌好撚黑人憎
假期9點幾開始鑽野 人地唔撚使訓 淨係佢屋企要裝修
屌佢全家

咁多要求住半山呀

我樓上就係
唔止 平日都嘈

我都係

no

你自己冇要求就算啦
試下日日比人7點幾8點嘈醒
都算 連夜晚12點後都嘈

星期六又唔係紅日，
鑽到夜晚都仲得

你屋契冇就冇架啦

同佢報警

即係都係
下午七時至翌日上午七時
呢個時段唔得only?

p

睇你住咩樓

非常正確

其實下午一時都唔得嘅話咁幾點先得學你咁講人哋七點已經要停哂手㗎喇喎

講就咁講，
東張西望報過個呀婆玩噪音玩足24小時，
都冇人吹得佢脹

香港如何管制住用處所裝修工程發出的噪音？
根據《噪音管制條例》，除公眾假期外，住宅裝修工程在日間(即上午7時至下午7時)發出的噪音，不在管制之列。在下午7時至翌日上午七時或公眾假期任何時間(即限制時間)，承建商除非獲發「建築噪音許可証」，不得使用機動設備進行裝修工程。在指定範圍內(由公告定義的人口稠密的已建區)，訂明建築工程(例如錘打)，亦在管制之列。不過，住用處所的業主或租戶使用一項便攜式機動設備自行進行小型工序，則豁免受建築噪音條款的規管。然而，第4條的一般條文管制任何人在夜間(即晚上11時至翌日上午7時)或於公眾假期任何時間，在住用處所發出噪音煩擾他人，業主或租戶不應在這些時段進行裝修工程。
除了《噪音管制條例》的法例管制外，住用處所的管理處亦有權以其他形式，管制住用處所的噪音。

source:

條例唔畀喺晚上七點到第二朝七點以及公眾假期全日用機動設備做工程

但留意，如果係手提嘅機動設備係可以